肥絲捉錯字 你地屌

宜家又屌周圍都5p字...